為何未曾學會起舞便要抱起你

誰料到資質不配合你左腳舉起了便要別離

以後都唔跳啦

係。唔想再愛

陪你跳通宵都夠力氣 請鑑別姿態美不美

其實地球沒有你 站到虛脫便會飛

黑暗中漫舞+春光乍洩齣戲真係perfect match

捱到那一天參透佛理
手會鬆燈會滅有限期

次次聽到呢句都拿住拿住